你聽過袁生吧 袁偉德嗎？

他那人格 難剖白 求存人人明白
看 他有權亂去畫
也許口袋 也不致一片空白

耿耿於懷？

Tw.Manhuagui 成日見佢套野update